終於睇清楚了

一到三更半夜就成堆感情post,你地係咪同一個人黎??

係咩 我十世冇開post

點知你地、講黎講去都係嗰D野

感情台唔叫春唔通講你老母有幾好屌咩
咁耐以嚟個個都係三更半夜啪著個傷春悲秋掣㗎啦

多謝你不過我冇唔開心 睇清楚一個人仲開心左

支持阿囡

真係要到段關係最後先知對方當你係乜
試過最後可以不讀不回 msg睇都唔撚睇